你地咁樣帶口罩，唔帶好過帶

見過有人將帶過ge口罩除落黎放入嗰袋
帶口罩又遮口唔遮鼻
仲有一次過帶兩三個
摸完個口罩又摸眼耳口鼻
講過n咁多次洗手洗手加洗手
淨係帶口罩唔夠ga

popo轉頭拉手足果陣咪又傳染埋？